<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Arruda</title><link>https://arruda.github.io/pt-br/post/</link><description>Recent content in Posts on Arruda</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Thu, 15 Feb 2024 00:13:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://arruda.github.io/pt-br/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Incerteza, Sustentabilidade e Big Data Streams</title><link>https://arruda.github.io/pt-br/post/uncertainty-sustainability-and-big-data-streams/</link><pubDate>Thu, 15 Feb 2024 00:13:15 +0000</pubDate><guid>https://arruda.github.io/pt-br/post/uncertainty-sustainability-and-big-data-streams/</guid><description>No final do ano passado, pude apresentar meu paper na conferência IEEE BigData 2023.
Esse trabalho foi uma continuação da minha pesquisa sobre as incertezas e sustentabilidade em big data streams (principalmente focando em Video streams).
Na minha visão, acho que cada vez mais pessoas estão cientes dos efeitos dessas incertezas que estão presentes no mundo real, e também da necessidade de prover soluções que sejam sustentáveis (menor consumo de energia) para essas aplicações de big data.</description></item><item><title>Fuzzy Publications as Main Author on my PhD</title><link>https://arruda.github.io/pt-br/post/fuzzy-publications-phd/</link><pubDate>Fri, 10 Nov 2023 15:28:24 +0100</pubDate><guid>https://arruda.github.io/pt-br/post/fuzzy-publications-phd/</guid><description>Hoje foi finalmente publicado meus primeiros artigos (como autor principal) durante meu doutorado =D.
Os dois artigos da conferencia FUZZ-IEEE 2023 sao (em ingles):
A Comparative Study of Open-Source Fuzzy Modelling Toolkit Licenses and Features.
Fuzzy vs. Crisp in Uncertainty-Aware Service Selection: Enabling Sustainability on Multimedia Event Processing.
Eu to postando aqui so pra deixar registrado num lugar seguro uma copia das versoes aceitas na conferencia. Dentro dos PDFs tem o link pra versao final que foi publicada no IEEE Xplore.</description></item><item><title>Minha primeira publicação do mestrado</title><link>https://arruda.github.io/pt-br/post/first-to-be-master-publication/</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2021 21:05:39 +0100</pubDate><guid>https://arruda.github.io/pt-br/post/first-to-be-master-publication/</guid><description>Finally, I got my first (short)paper accepted for publication during my Master research.
I&amp;rsquo;m posting it here a pre-print version just to keep it safe. The final version is yet to be published(was already published, see edit note) at the EdgeWays 2020 workshop, in European Conference on Service-Oriented and Cloud Computing. Springer, Cham, 2020 (or something like that, not sure exactly until it is published).
Edited: Yay! The paper is now published!</description></item></channel></rss>